好L嬲呀，想問下今個星期五六日有咩攪？

飮杯凉茶？